有幾多人刷完牙，仲會用牙縫刷同牙線？

其實用哂都幾哂時間...
起碼20mins

食完嘢就用牙線
刷牙前用牙縫刷

係

公司都用到？

我學生

為左個口唔臭同無咁易牙周病
其實都值既。。。。

先用水牙線再用牙線
早上都係有口臭

緊係用完牙線先刷啦

由細到大剩係用電動牙刷刷牙，無用過牙線 牙縫刷
隔一、兩年洗牙一次，每次牙醫都話好乾淨又無乜牙石，牙仔好健康